你班小朋友中晒林鄭計

係人都知元朗幕後黑手係邊個

係人都知群眾鬥群眾呢招係點用

早幾日已經收晒風元朗會出事

一直都話要對凖政權，堅持五大訴求

但而家全部人將焦點去晒打鄉黑

又話唔會中計最後都係沉唔住氣

林鄭今晚終於訓得安樂

不如將心中團怒火搬去港島啦

擒賊先擒王

冇咁好氣，啱聽就幫推
唔啱聽由佢沉

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

但我覺得元朗黑手似689多D
佢想復僻
你見佢今日幾撚High

班鄉黑係政府走狗

理性上可以咁諗 但 感性上好難

呢單野將成個示威運動由玩泥沙級數升到上黎真

無計
共產黨最叻玩呢味
民鬥民，跟住政府、公安執雞

係 得你無中
你真係好撚醒
至叻係你

都係同一個目標黎
都係黑

你仲覺得香港人反嘅係個特首/政府？已經係想成個體制改革
包括黑警+黑社會+地產港鐵+紅媒
成個體制根本唔係今日爆出嚟

繼續係警方、政府包庇問題！

你最撚叻

不過你係個老婆比狗屌都會選擇忍氣吞聲既廢柴。

咁又點
中計咪中計
唔撚打柒班牛屎佬唔撚係人

所以一樣可以用緊做文宣,感染平時政治冷感,自稱中立個啲人

的確係計黎 但應該要點做

我嘅目標都係體制改革

小朋友嗰個唔係你咩？
講元朗單嘢就代表我哋忘記初心？
樓主你玻璃心黎？
多po係因為每個人都想發表一下意見，
唔係咩中計，
建議你多角度思考下。

兩邊都要付出代價

講完

其實黑社會鐵三角無得話打邊個唔打邊個

兄弟爬山

讓土共7出國際，兩邊都要推

部份同意 反擊完就要集中返港共反送中度

加油，留力返港島

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑